---
title: 2020-07-30-每日随机资讯
tags: 资讯
thumbnail: https://cn.bing.com/th?id=OHR.HamerkopHunting_EN-CN9957788251_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp
date: 2020-07-30 21:40:10
---


![Bing 每日壁纸](https://cn.bing.com/th?id=OHR.HamerkopHunting_EN-CN9957788251_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp)
# 娱乐
### [组图：贝克汉姆女儿小七与哥哥出街 卷发造型时髦可爱](http://slide.ent.sina.com.cn/star/slide_4_704_342748.html)
> 概要: 组图：贝克汉姆女儿小七与哥哥出街 卷发造型时髦可爱
### [组图：场面爆笑！黄渤章宇两代“黄毛”同框亮相上影节](http://slide.ent.sina.com.cn/film/slide_4_704_342717.html)
> 概要: 组图：场面爆笑！黄渤章宇两代“黄毛”同框亮相上影节
### [组图：邓恩熙出席《风评浪静》发布会 穿花卉长裙气质清新](http://slide.ent.sina.com.cn/film/slide_4_704_342735.html)
> 概要: 组图：邓恩熙出席《风评浪静》发布会 穿花卉长裙气质清新
### [视频：潘玮柏宣云名誉权被侵犯 工作室发律师声明维权](https://video.sina.com.cn/p/ent/2020-07-30/detail-iivhvpwx8198522.d.html)
> 概要: 视频：潘玮柏宣云名誉权被侵犯 工作室发律师声明维权
### [视频：《罗雀高飞》首映李维维秀香肩 邱凯伟现场说情话被赞“好会啊”](https://video.sina.com.cn/p/ent/2020-07-30/detail-iivhuipn5851344.d.html)
> 概要: 视频：《罗雀高飞》首映李维维秀香肩 邱凯伟现场说情话被赞“好会啊”
### [汪海林谈娱乐圈现状：肖战只是1个代表，“肖战”还有很多](https://new.qq.com/omn/20200730/20200730A0OCT800.html)
> 概要: 汪海林谈娱乐圈现状：肖战只是1个代表，“肖战”还有很多
### [潘玮柏律师函遭网友“找茬”，格式措辞疑不规范，被嘲舍不得花钱](https://new.qq.com/omn/20200730/20200730A0KFCA00.html)
> 概要: 潘玮柏律师函遭网友“找茬”，格式措辞疑不规范，被嘲舍不得花钱
### [大布和未婚妻带哈珀去商店购物，贝克汉姆想请哈里梅根出席婚礼](https://new.qq.com/omn/20200730/20200730A03T1C00.html)
> 概要: 7月29日，贝克汉姆家的长子，大哥布鲁克林以及未婚妻妮可拉·佩尔茨，带着9岁的小妹妹哈珀一起去妈妈维多利亚开的商店疯狂购物。只是可惜这趟愉快的购物之旅有个不那么愉快的小插曲，大布吃了个罚单。     ......
### [当相声沦为舆论工具，王自健表白我爱郭德纲，徐德亮痛批宣泄不满！](https://new.qq.com/omn/20200730/20200730A0PO1600.html)
> 概要: 在京津以外的很多观众眼中，郭德纲让他们领略到了相声的语言魅力，也是凭借一己之力将相声从低谷推向空前繁荣的头号功臣。之前经常有人会这样问，“如何评价这位让相声重新活过来的关键人物？”假如用一句话来概括，......
### [范冰冰首演谈感情，深夜痛哭后，希望她收获爱情](https://new.qq.com/omn/20200730/20200730A0N78G00.html)
> 概要: 自从范冰冰偷税漏税之后，它在我们的视线中消失了一段时间，不过从近期的状况看来，范冰冰想要复出了。当年的范冰冰可以说是叱咤风云啊，也曾口出狂言，说自己不嫁豪门，本身就是豪门。而且范冰冰的颜值确实很高，在......
# 动漫
### [反复异世界传送挂！《经常被召唤这件事》漫画化](https://news.dmzj.com/article/68134.html)
> 概要: 由六甲岛鸥创作的漫画《经常被召唤这件事》在本日（7月30日）在网络漫画平台MAGCOMI上开始连载了。
### [美国议员候选人：龙珠Z这样的色情动画会让儿童堕落](https://news.dmzj.com/article/68091.html)
> 概要: 美国的议员候选人KW Miller通过推特发出了目前互联网上存在“大量的色情动画”的警告。在举例的时候，《龙珠Z》被点名。
### [PS5还是XboxSX？英国公司对3000名以上玩家进行调查](https://news.dmzj.com/article/68128.html)
> 概要: 目前，距离PS5和XboxSX两款游戏机的发售时间已经不远了。英国的一家调查公司对在英国的超过3000名玩家进行了针对这两款游戏机的相关调查。参与这次调查的有80%的人都在18至34岁之间，58%为男性，38%为女性。
### [太秦电影村公开“EVA京都基地”全貌](https://news.dmzj.com/article/68089.html)
> 概要: 预计在10月3日在京都东映太秦电影村盛大开业的以《EVA》为题材的娱乐设施“EVA京都基地”公开了官方游场图。
### [用10年寿命换取一颗恶魔果实，选烧烧果实的太傻，聪明人都选第4](https://new.qq.com/omn/20200730/20200730A0MQ2E00.html)
> 概要: 如果说日本最具影响力的动漫，我想必定有《海贼王》的名字，因为这部动漫不仅收获了千万观众的喜欢，而且还成为了一部分人心中不可割舍的情结，主要是这部动漫很多设定都非常脑洞大开，所以我们在看的时候就感觉非……
### [搞笑漫画：保护本方鲁班义不容辞，鲁班遭到了强烈的打击报复！](https://new.qq.com/omn/20200730/20200730A0QGY500.html)
> 概要: 搞笑漫画：保护本方鲁班义不容辞，鲁班遭到了强烈的打击报复！
### [鬼灭之刃：化妆师富冈义勇](https://new.qq.com/omn/20200730/20200730A0NPYI00.html)
> 概要: 鬼灭之刃：化妆师富冈义勇（by sinba）
### [搞笑疯人：关羽是峡谷最强的救死扶伤英雄，敌方貂蝉表示很喜欢！](https://new.qq.com/omn/20200730/20200730A0QI0V00.html)
> 概要: 搞笑疯人：关羽是峡谷最强的救死扶伤英雄，敌方貂蝉表示很喜欢！
### [手写文字～秃头选拔赛形象大使](https://new.qq.com/omn/20200730/20200730A0RBV600.html)
> 概要: 春有百花秋有月，夏有凉风冬有雪。若无闲事挂心头，便是人间好时节。2020.07.30Everything is ok.文字有时是没用的东西，可是有时它无比重要如果这些句子里有一句让你喜欢的，我就没……
### [鬼灭之刃：厚涂风九柱](https://new.qq.com/omn/20200730/20200730A0NQD400.html)
> 概要: 鬼灭之刃：厚涂风九柱（by 77833659）...
### [《海贼王》986话情报：在下之名 赤鞘武士对战凯多](https://acg.gamersky.com/news/202007/1308763.shtml)
> 概要: 《海贼王》986话情报公开，凯多逼问桃之助的名字，如果他不回答自己是御田的儿子的话，凯多会饶他一命。锦卫门等武士们终于来到凯多的宴会上，双方展开了战斗。
### [《灵笼》首次亮相上海国际电影节 助力国漫乘风破浪](https://acg.gamersky.com/news/202007/1308679.shtml)
> 概要: 7月27日，《灵笼》受邀参加由总台上海总站在上海国际传媒港承办的“国漫系列分享会”活动。武汉艺画开天文化传播有限公司CEO阮瑞携手配音大咖共同出席该活动。
# 财经
### [国内新建三座超级数据中心 将增超百万台服务器](https://finance.sina.com.cn/china/2020-07-30/doc-iivhvpwx8339623.shtml)
> 概要: 国内新建三座超级数据中心 将增超百万台服务器  7月31日，南通、杭州和乌兰察布的三座超级数据中心正式落成，陆续开服，将新增超百万台服务器，辐射京津冀、长三角...
### [快讯！台媒：李登辉病亡](https://finance.sina.com.cn/china/2020-07-30/doc-iivhuipn5953292.shtml)
> 概要: 【环球网综合报道】台湾“东森新闻云”刚刚消息，台北荣总今（30）日证实，台湾前地区领导人李登辉已在晚间19点24分病逝，终年98岁。
### [下半年经济工作怎么做？政治局会议称以扩大内需为战略基点](https://finance.sina.com.cn/china/2020-07-30/doc-iivhvpwx8335441.shtml)
> 概要: 据新华社报道，中共中央政治局7月30日召开会议，分析研究当前经济形势，部署下半年经济工作。 会议指出，做好下半年经济工作，要坚持稳中求进工作总基调...
### [中央政治局会议部署经济工作：从持久战角度认识中长期问题](https://finance.sina.com.cn/china/2020-07-30/doc-iivhuipn5959459.shtml)
> 概要: 中央政治局会议部署经济工作：从持久战角度认识中长期问题 据新华社报道，中共中央政治局7月30日召开会议，会议分析研究当前经济形势，部署下半年经济工作。
### [政治局会议提货币政策要更加灵活适度、精准导向 怎么理解？](https://finance.sina.com.cn/china/2020-07-30/doc-iivhvpwx8337003.shtml)
> 概要: 政治局会议提货币政策要更加灵活适度、精准导向 怎么理解？ 7月30日，中共中央政治局会议要求，货币政策要更加灵活适度、精准导向。
### [中央政治局：财政政策要更加积极有为、注重实效](https://finance.sina.com.cn/china/bwdt/2020-07-30/doc-iivhvpwx8330010.shtml)
> 概要: 中共中央政治局7月30日召开会议。会议指出，要确保宏观政策落地见效。财政政策要更加积极有为、注重实效。要保障重大项目建设资金，注重质量和效益。
# 科技
### [Clutch：用于基础设施管理的可扩展平台](https://www.ctolib.com/lyft-clutch.html)
> 概要: Clutch：用于基础设施管理的可扩展平台
### [从零搭建 Node.js 企业级 Web 服务器（八）：网络安全](https://segmentfault.com/a/1190000023428158)
> 概要: 关于网络安全计算机网络依据 TCP/IP 协议栈分为了物理层、网络层、传输层、应用层，通常基础设施供应商会解决好前三层的网络安全问题，需要开发者自行解决应用层的网络安全问题，本章将着重表述应用层常见的......
### [VUE-多文件断点续传、秒传、分片上传](https://segmentfault.com/a/1190000023434864)
> 概要: 本文为：多文件断点续传、分片上传、秒传、重试机制的更新版，若想看初始版本的实现，请查看该文章。凡是要知其然知其所以然文件上传相信很多朋友都有遇到过，那或许你也遇到过当上传大文件时，上传时间较长，且经常......
### [消息称美团打车将再掀补贴战](https://www.ithome.com/0/500/671.htm)
> 概要: IT之家7月30日消息  据界面新闻今日报道，多位知情人士表示近期美团频繁和其出行供应商接触，并计划加大对用户的打车补贴。一位知情人士透露，对于此次补贴政策，在时间上并没有明确上限，将一直到达到份额为......
### [海南自贸港国际互联网数据专用通道获批，预计年底前建成投用](https://www.ithome.com/0/500/696.htm)
> 概要: IT之家7月30日消息 据海南日报报道，工业和信息化部近日正式批复同意建设海南自由贸易港国际互联网数据专用通道，预计年底前建成投用。国际互联网数据专用通道是以园区为接入单位、服务于外向型企业、直达我国......
### [Remote First](https://greylock.com/quora-remote-first/)
> 概要: Remote First
### [Flipper Zero – Tamagochi for Hackers](https://www.kickstarter.com/projects/flipper-devices/flipper-zero-tamagochi-for-hackers)
> 概要: Flipper Zero – Tamagochi for Hackers
### [又拿8000万美元，十荟团能抵10个永辉吗？](https://www.huxiu.com/article/372499.html)
> 概要: 出品 | 虎嗅大商业组作者 | 刘然题图 | 视觉中国，图文无关总有一些时刻能证明资本没有“寒冬”——根据媒体的公开统计，在这艰难的上半年中，社区赛道已经拿下了近65亿元的融资。社区团购又一次被引爆......
### [链家何以变成贝壳？](https://www.huxiu.com/article/372153.html)
> 概要: 出品｜虎嗅Pro会员作者｜关雪菁头图｜视觉中国2018年2月28日，没做任何前期宣传，贝壳找房悄然上线。2个月后，彭永东才发布了《贝壳找房CEO给伙伴们的一封信》，算是给了贝壳一个首次公开亮相，表达了......
### [React Lesson 15: Checking Homework progress from Lesson 14](https://www.tuicool.com/articles/ZfmUn2N)
> 概要: React Lesson 15: Checking Homework progress from Lesson 14Hey everyone;this is the 15th and the last......
### [120万单身母亲正被压垮：孩子饿死家中，母乳却喂给男客](https://www.tuicool.com/articles/6n2UZf6)
> 概要: 本文来自微信公众号：女孩别怕（ID：nvhaibiepa），作者：KAWAI，题图来自：IC photo大家好，我是田静。在这个月的7日，日本东京一名24岁的单身妈妈梯沙希把3岁的女儿稀华独自放在家里......
# 小说
### [万界飞仙](http://book.zongheng.com/book/232072.html)
> 作者：霸蓝颜

> 标签：武侠仙侠

> 简介：万界俗尘，飞仙传说，小千世界之上却不料还有大千之世。一场长生梦，一世浮游争。与天斗，与命斗，与诸天万界斗，千年万载不过求一个无边的梦。鸿钧、三清、六世佛陀、龙凤妖王、帝俊东皇、等等人杰巫妖神佛，布局万载，苍生之上，大道之下，谁能看破？回首亿年，到头只余一声叹，叹苍生，叹大道，叹长生，只望万界飞升，人人为仙，人人如龙。

> 章节末：第0395章 混元道果，无量量劫（大结局）

> 状态：完本
# 游戏
### [日本Coser Enako写真图 清纯妹子明媚动人娇艳欲滴](https://www.3dmgame.com/bagua/3513.html)
> 概要: 近日日本Coser Enako的新Cos写真公开，此次是发表在《週刊スピリッツ》35期上，Enako和绊爱一起登上封面，突破次元壁的效果相当棒。此外她还COS了《租借女友》中的主角水原千鶴，《魔神英雄......
### [《只狼：影逝二度》将推出PS4年度版 包含限量特典](https://www.3dmgame.com/news/202007/3794139.html)
> 概要: FromSoftware 今日（7月30日）在其官网宣布，将于10月29日推出《只狼：影逝二度》的PS4年度版，售价4800日元（约合人民币319.6元）。《只狼》PS4年度版将包含同日发布的游戏免费......
### [《巫师3》高清Mod V12版与原版对比 画面更惊艳](https://www.3dmgame.com/news/202007/3794154.html)
> 概要: 国外Mod作者Halk Hogan PL致力于制作《巫师3》高清Mod，让游戏画面更上一层楼。近日他发布了《巫师3》高清Mod V12版与原版的对比视频，展示了两者之间的画面差异，一起来欣赏下视频吧......
### [《方根胶卷》中文体验版上线 剧本负责人访谈公开](https://www.3dmgame.com/news/202007/3794142.html)
> 概要: 今日（7月30日），云豹娱乐官方宣布：《方根胶卷》中文体验版从今日开始登陆PS4、Nintendo Switch平台，本次体验版将为玩家带来“八云篇”第一章，这是以以主角之一的『八云凛太朗』视角为核心......
### [索尼公布Ready for PS5系列电视 最高支持4K/120帧](https://www.3dmgame.com/news/202007/3794130.html)
> 概要: 备受期待的下一代游戏主机PlayStation 5 (PS5™)即将于今年年末假日季上市，为此，索尼（中国）有限公司公布了现有BRAVIA电视阵容中“Ready for PlayStation®5”的......
# 论文
### [MTAdam: Automatic Balancing of Multiple Training Loss Terms](https://paperswithcode.com/paper/mtadam-automatic-balancing-of-multiple)
> 日期：25 Jun 2020

> 标签：None

> 代码：https://github.com/ItzikMalkiel/MTAdam

> 描述：When training neural models, it is common to combine multiple loss terms. The balancing of these terms requires considerable human effort and is computationally demanding.
